[一語中的] 希治閣巴打一句講中連登仔痛處

連登仔成日都係批鬥乜乜柒柒
當畀人反駁嘅時候
次次都會拋一句出嚟
講馬唔通要快過隻馬咩
講真平時又有幾多人真係對批評果樣野有研究吖?

或者你地會覺得網上講野冇責任 或者真係唔洗負責任
不過 的的確確有啲就會因為呢啲批評 而覺得自己再努力都得唔到認同而放棄

其實所謂批評本身冇問題 不過真係要有"評"先算一個有質素嘅"批評 否則只會淪為批鬥

多謝大家入嚟睇個POST 最後都希望大家就算見到肥絲大隻入嚟都唔會REPLY佢任何野

如果對上面講嘅野唔滿意 歡迎大家批評

都希望大家推下POST 令更多連登仔由今日知道咩叫 批評

連登仔不嬲都係垃圾

邊撚個希治閣呀

嗱 垃圾都好 要有POINT地批評呀
唔好又批鬥

唔知邊個冇問題 你知佢講緊咩咪得

連登仔唔會睇到
佢哋只會為踩而踩, 滿足自我
唔係為咗搵真相
同香港人文化一樣

條友咪又係索尼隻狗
日日批鬥ms 任天堂
又咩資格講呢啲野

用批評既態度去批評人地既批評是否適合

連登仔大把人為屌而屌，好多人都未清楚哂成件事就屌左先，愈來愈似大陸d網民

但係講嘅野 係唔係有道理先
一句野有冇道理應該要由句野嘅內容去分別
而唔係因為個人嘅做事風格去決定

老老豆豆 批評呢個作為本身唔係問題 只要你有批有評就OK 但係只批不評嘅唔係"批評"

果種常見嘅"批評"方式只係批鬥

把聲好難聽

死啦我好似無對人發聲方面有研究

sorry

多謝巴打入嚟 做最佳反面教材

「跑得快過馬」呢句係應對另一個歪理「你咁勁又唔自己去做」針對呢句係冇錯到只係被濫用左
講馬人真係唔洗跑快過隻馬 但要識馬 評價要有理 完

自己講呢句野
自己都做唔到
同'講馬唔通要快過隻馬咩'呢個心態有咩分別